愉景灣遇襲車長﹕致全香港市民的信

致愉景灣居民及香港市民的信

本人是本月15號被襲擊的愉景灣巴士車長。連日來的事情發展，讓各位居民和市民關注，本人誠心感謝和過意不去。

本人是土生土長的香港小市民，讀小學時，只有我和姐兩人自理坐車上學去，四年級時更和父母在街擺了三年地攤過日子。家庭中更教導我盡不要麻煩他人。事件發生後，當然心靈受損，以為不會有人去理會，只能認自己倒霉，而且怕這事影響而失去這份唯一的工作，因為本人媽媽因中風而半身癱瘓和嚴重認知障礙，所以這份工作，對本人極為重要。

經過這星期後，自己才發現自己想錯了。愉景灣居民的問候，香港市民的關注，總公司興業集團的關心，愉景灣公司的鼓勵，本人深深感激各方的支持，故此本人已全力協助警方去調查案件，無論結果怎樣，你們各位的善心和正義，令本人明白香港有愛，也榮幸為愉景灣居民服務，本人銘記各位這份恩情，願各位幸福美滿天天常在。

歡

20-1-2019

經過這星期後，自己才發現自己想錯了。

經過這星期後，都唔見有一個立法會議員出黎仗義發聲

老一輩既香港人
偏向似日本人

你一生經過幾十年既
咪一樣反省唔到
照樣做一個只會係網絡其中一個討論區
日日開POST轉貼新聞既打手

肯認再改
好過連登仔鍵盤打幾隻字啦

香港的立法會議員只幫助中國大陸人

香港返工既悲哀..
我諗佢都冇可能去諗買樓結婚..

垃圾，咪咁話自己

你做咩高尚職業啊請問

係『揸』巴士呀

讀多幾年書先出嚟吠啦

寫封致謝信都俾人屌

推
支那狗正仆街

文盲笑人揸巴士

推

唔理啲留言係唔係假膠 都惡毒到令人心寒
己所不欲 勿施於人

你好撚醒

而家諗通好過永遠諗唔通

第一頁睇晒連登低質

唔出聲又話港豬奴性
醒覺又話博同情R 錢捐
揸巴士養老母又話係城巴狗
又睇唔起人哋窮又睇唔起人哋龜縮

E班連登鍵國戰士連信都唔知有無寫過
你哋眼中的怕事港奴巴士狗起碼行出嚟，有承擔過你哋

靠連登對抗港共中共？凝聚力都係得啖笑

總公司興業集團都撑

好過你隻地產狗先

嗰班咁嘅人

你連字都未撚識隻嘈咩？
死返去讀小學啦柒頭

可惜支那人應該已經被黑警放虎歸山

第一頁好多社會垃圾

大嶼山邊個做立法會議員？頂

屌你老母啦 你老母就死
你遲佢一日咁囉
陷家剷

睇前面 以為啲人淨係屌個大陸婆
估唔到連個司機寫信都屌
Child登果然係child登
想睇下現實班人係點

勢估唔到係個司機比人屌

發覺連登真係愈來愈低質，成日總有d 假膠係都要嘩眾取寵唱下反調講下啲無人性說話刷存在感，真係好想知呢班人現實有幾失敗先要咁樣起網上世界發表咁啲言論
我唔會話連登係垃圾論壇，因為我自己都係一份子，但依家開始真係見一個block 一個，希望大家都會咁做，愈少人理佢地佢地自然無癮。

為工作而放低尊嚴 好sad
兒登真係兒登 好多中小學雞根本唔明

新界西選區（英語：New Territories West Constituency）是香港立法會選舉地區直選的五個選區之一，範圍為新界西半部地域，包括荃灣區、葵青區、屯門區、元朗區及離島區。

民主黨 尹兆堅
熱血公民 鄭松泰
新民黨 田北辰
獨立 何君堯
民建聯 梁志祥
公民黨 郭家麒
工聯會 麥美娟
民建聯 陳恒鑌
獨立 朱凱廸

連登根本就係一班垃圾聚集既論壇
就算我有上開都係咁話

愉景灣真係高質地方

馬會嗰班廢老似唔似

第一次睇片見到車長比人打，作為一個香港人，我覺得好嬲，竟然可以當街當巷睇住車長比班大陸賤種恰，而冇一個人上前幫手...

兒登仔仲可以講得出d咁嘅說話 把口賤d臭d係唔係有分加？ 講野睇場合啦

因為香港人怕事基因

一陣幫手可能要上差局落口供 又有手尾 心諗聽日仲要番工

香港人番工都番到無晒鬥志

可能下次有條殺比人打死都無人幫

個大陸人都走左啦
宜家報警點拉

樓豬用小學雞方式去駁咀

係現實世界做人太失敗，咪要係連登發洩下

屌你個垃圾 你幾撚時死

推到條支那婆仆街

上面班社會垃圾全部block晒

冇人屌大媽?仲要雙程證

中港融合

屌到咁應唔驚冇fd做？

搾巴士都打得出

睇片真係睇到好撚嬲，竟然一個人都無出手幫忙

成年人有手有腳又識打字，起碼未到智障級
但做咁d乜，對唔對得住良心同出生地就自己先知
大陸班憤青因為後天環境先洗腦啫
係人都知基層大陸人有得逃離中國實走

如果出生香港既都做五毛或打手
就不如拎綜援算

Catering 上餐好撚高尚咩?

第一頁班撚屌係咪三失廢青
睇你地d留言 以為自己諗野唔正常 係到諗 屌你 寫信感恩都要屌？

搾你老母 出少句聲啦多鳩餘

同埋蝻

成篇文嘅重點：

總公司興業集團的關心，愉景灣公司的鼓勵

因為本人媽媽因中風而半身癱瘓和嚴重認知障礙，所以這份工作，對本人極為重要。

唔知點解，硬係覺得篇嘢喺叫人唔好再發大單嘢

真係個司機寫？？？

鋤爆支那蝗

平時屌人去外國做二等公民果d去哂邊
起香港有一等公民你做？

搾 搾你老母臭閪個搾

哇， 好撚心啦 ... 咁都有打得飛機？ ....你唔覺肉酸架咩？

用起底功能睇下條傻西先啦

老一輩隨地吐痰又開大speaker

呢句野明顯over左
明明老一輩最撚興插隊 吐淡 講野大大聲

加油支持，煲大佢，大陸公安要挖條大陸婆出黎好易，關鍵係做唔做姐，去到政府層面，大陸公安自然會做野

香港人好恰 已經係支那人所共知
仲要多幾單呢d 更加令支那人肆無忌憚

難分真如假
一堆踏港同勞改營五毛

難分真與假
一堆踏港同勞改營五毛

佢平時出入都係搭巴士仲笑人

家家有本難唸的經
你憑乜撚野講呢番說話呀撚樣

你過住啲咩奢華生活咁巴撚閉呀？

咁你又打緊份咩工咁撚巴閉
人地都係靠自己勞力賺錢養家
咩撚野叫好人好姐「搾」巴士？搾巴士汁？

利申 最撚憎你啲撚樣冇人性亂咁吠

關公你識條毛咩撚樣,

呢個時候緊係企死係弱邊, 做弱者,
社會上先得到更大既支持啦,

就算岩晒, 如果網上出文, 理直氣壯咁HI 人老母,
都會俾D弱智大愛L 反 HI

生活喺香港放棄希望好正常

好正 呢個post 可以block 好多人

幾時到 清潔工？

清潔工 就無人理？

香港人

我們不可沒富先驕
比人打左面，要比埋右面人打

興業正狗西
無錢賺就cut DB船
DB明明低密度，又越起越多樓

巴打一野屌曬兩邊好chill好型😱🙏🏻🙇🏻‍♂️

連登仔係中二病反社會人士集中地嘛
出返依個連登，咪又係冇人理既過街老鼠一隻

愉景灣間公司真係贏哂
同珀麗灣比 又cut班次又cut車

呢班垃圾如果上reddit
一定會比人負評到個comment跌最底
得 r/ImGoingToHellForThis容納到佢地

俾大媽打已經慘，司機為份工仲要放低尊嚴，睇得出為份工為阿媽忍辱負重
最慘ｄ人唔幫都算，仲要言語攻擊

咩玩具巴士可以搾汁飲？
咩味道？

當然啦

畀正評嗰堆都係為左打飛機而打飛機。

佢地做假膠還做假膠，最怕真係誤導其他人走向歪理。